<resources>
    <string name="app_name">Caminho Concurso</string>
    <string name="textoDisciplina">\n\nSão muitos concursos acontecendo ao mesmo tempo. Por isso, é importante escolher uma área e focar os estudos ali, aproveitando que existe um grupo de matérias que é comum a cada área. \nIsso permite ao candidato estudar mesmo quando não há edital publicado e aproveitar o conhecimento de um concurso para outro, no caso de eventual reprovação. \nEstar bem preparado no núcleo de matérias comuns deixa o candidato em grande vantagem de competição, porque precisará apenas incluir poucas disciplinas específicas a cada novo edital.</string>
    <string name="textoPlanejar">\n\nDefina quantas horas você vai estudar em cada dia da semana. \n\nDefina os horários das pausas para alimentação e descanso. Não é bom passar 5 horas estudando sem parar. \n\nLeia o edital e confira atentamente as disciplinas que serão cobradas, a pontuação e o numero de questões</string>
    <string name="textoTempo">\n\nFaça uma lista de prioridades \n\nOrganize suas atividades \n\nCupra suas metas \n\nRealizar todas as suas atividades em locais próximos à sua casa ou local de estudo, para que você perca menos tempo nos deslocamentos. É muito melhor, por exemplo, estudar em casa e não em lugares muito distantes (como bibliotecas públicas).</string>
    <string name="textoTreinar">\n\nAo fazer simulados, o candidato visualiza o nível de dificuldade do concurso e se familiariza com o estilo da banca. Assim, ele tem mais clareza na hora dos estudos, focando nos temas e matérias de maior relevância para o concurso em questão. \n\nO treino para solução de exercícios ensina o candidato a administrar o tempo de resolução da prova. Quando feito com regularidade, os simulados também contribuem para que o candidato fique calmo e concentrado para resolver a prova dentro do tempo exigido no edital.</string>
    <string name="textoObjetivos">\n\nImportância em avaliar os resultados do seu objetivo: \n\nPara que você consiga direcionar seus estudos de acordo com a banca que irá organizar seu concurso e tentar garantir a melhor pontuação possível \n\nPara estar preparado psicologicamente para o estilo de cobrança da prova</string>
</resources>
